恭喜香港再次成為殖民地

從97後開始計
每日150個單程証
一年就接近 5萬5千個中國人落嚟
二十年以嚟就有 110 萬個中國人落咗嚟我港
再計返佢地平均都會生一個
單純數字上推測 回歸到依家總共已經有 220萬 隻腥港人

睇返2017年底數據
香港總人口大約係 740萬
呢220萬腥香港人佔咗香港總人口既大約 30%

再純粹猜測：
佢地入住公屋比率保守高達 70%
拎老綜比率高達 50%

由此可見
本土香港人好快唔再係主流聲音
大家搵既錢將繼續供養腥港人
而住屋樓價將不繼上升
香港人買得起樓既為數會愈嚟愈少
生下一代既人因此會一直下降
反之腥港人會係咁生
因為政府會幫手養
所以唔洗到 2047 香港人將正式成為香港本土既少數民族

各位好運

仲衰撚過英治時期

不久將來，好快廣東話會絕跡於香港

廣東話好快連方言都算唔上
所以淋病月痾都唔算有講錯

到我地4~50 歲就會變成淨係識講老土鄉下廣東話既廢老

成為精英，逃離香港

「推普中」從不學術：只是一個「後殖民」的政治操作

因為，殖民統治者不跟本地學者談學術問題，因為他著眼之處從來不是真理的對錯糾纏，只要他的聲音比其他人都更大，反覆話語論述鋪天蓋地足以掩飾一切，大抵三人成虎，劣幣驅逐良幣，達成最後的政治結果，才是最重要的事。

不要再講學術了，再這樣糾纏下去沒有什麼效用，這只是一個政治的操作，必須政治地觀看。